常識可比愛因斯坦既澳門狗，話起水閘可防澳門再水浸喎

就算係on9建議，識鬧個無能政府仲想點

由佢地啦
一陣唔岩聽又屌你老母香港狗架啦

澳門特朗普

直接起個防禦罩啦

佢地屌香港都正鬼叫誠哥息左個防護罩

遷都啦

舜乃使禹疏三江五湖，開伊闕，導廛、澗，平通溝陸，流注東海，鴻水漏，九州乾，萬民皆寧其性，是以稱堯、舜以為聖。